Trysail 討論區 1 遙遙世界第一

成隻碟都唔知做乜鳩

泉狗

1.點解改左名

???

2. 呢度到底討論乜？

返工打卡

點解冇撚左3 4

5. Trysail最多job係邊個?

夏川 音都唔洗配

6. Trysail最可愛係邊個?

彩陽

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?

???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)

識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽

碎狗 泉狗 憂狗 8仔

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?

垃圾到

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post

反里又豬

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

14. 就賣

..........................

.................................................

高汁

祈妹又然

我丸

戶狗隻碟太柒不貼了

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒)

Trysail Sail Canvas

天醬

比錢囉

又落選牙

邊個買

夏川椎菜1stフォトブック ナンスの挑戦本!!ってなんナンスか!?

你班社畜黎未

Hi 戶狗

hi

Jo

遙遙=yoyo?

系

Load 得快喎屌

典得入得一個account

yes

無得用momo

登出登入吧

得wo

點解我無認證都用到

吉仔廢

不了，一個夠了

個email同個人一樣咁廢

懷疑自己已經認證左

有無手足有轉轉轉張gif

成班on9仔

我mk囝

明天上班不？

星期六有人會不上班？

要上班我們今晚推爆post好不

推到明天上班吧

上班繼續推

不了 認真工作

一隻手認識工作一隻手推好不

聽日真係要上班

有人會不上班？

不了 一隻手留番黎j ching u

用念力就夠了，不用出手吧

他老闆 喜歡上才上...

Gay

你幫禾吧

請人否？...

約時間地點？

現在吧

要上班，不了

這個是加班啊

有泉狗，不了

泉狗肉便器吧

我私廁

-.-咪on9 la

Hi

摺post把啦
trysail討論區唔討論trysail
垃圾

天啊

下個post 應該叫社畜討論區吧

😒

又打卡？

😅

矛人？

好撚凍

...

究竟我認證左未

未認證登入唔到

喲

Hi姨媽

終於入返黎

井台主係咪無isp

掛住我？

Hi all

姨媽架最高！

其實我個isp都死左

台豬joe仔打手

山崎麵包?

幾時出收費版免廣告= =

其實麵包依個名刀幾可愛丫=.=

天命最高吧

。。。

你咁中意呢個名--

連你地都過擋
高登係咪淨係得返打手

重有兄弟未到，等佢出埋and apps 就應該齊人

大師兄...

留名

lm

其實係咪戶老闆出錢開app

大佬去邊我地照跟嫁咋....

返工囉

Hi bread

.....唔好笑

咁慘瞓哂

On9到

單推好多個

又串

再嘈推你落街

浪費食物？

唔準你再串佢

唔會放過

放過麵包？

過幾日終於有live睇下

唔係撞都同你去hehe吧

原來如此。。

一人射三次？❤️

只射泉狗

ching全通好狂...

又打卡廢到

有無人知幸子Ching 黎未

乜原來你有留意

An機吧

ching幾時返黎香港玩?

收到風呢到有人可以carry人去日本

我同你講呀，佢用an機架

你囉，幾時肯返香港

On9

唔識郁

up gif變jog

㩒左入去先郁

Joke?

我quote 見佢變左jpg 咪以為係

乜原來aki岩岩出過single

大家好

忘了打卡

八仔又凍？

已經在工作吧

禾刀系。。。

人納

掛住泉狗屎忽吧

一週年紀念日

又可以工作到8點了

要上班 不了

打卡

遙遙世界第一~~
講緊佳村遙

1/4!

而家有得派膠未

膠

你真係好on9好dd...

唔撚用個垃圾名了

呢個名就唔...?

我係咪要用逢田香梨子

逢香田梨子

唔改名？

叫禾花清

屌奶星d emoji好撚柒。。。。

十幾頁都沒人屌個topic垃圾?

你先垃圾

我同你講呀，佢出現了

屌

關你

部長都係度...

巨巨幾時curry小妹

好多聲優

dd post⋯

得佢dd

樓上好多都係DD

係牙？

⋯

唔跟番大細階?

你巨d

當我無講過吧

d名已經分唔到

我還是我

sam

ching想睇咩

戶松yo?

9up...

角不角改名果陣淨係得一個名浮出黎好專一

咁牛呢

我無哂d ac無名改先無改走佢...

慘 不過泉狗仲慘

牛個ac係我懶先無改返個ac做悠姐

迷就迷la

睇黎小妹個社畜討論區都幾受歡迎

未出水豚果陣真係迷迷地...

出咗就唔迷？

佢solo 出到道可能會迷既

應該就....

不如迷牛棄ching你

無返十年八年都出唔到啦

屌
今次仲唔俾我拎番個名？

有得用日文你都要改個柒到仆街既譯音

你鍾意啦

迷鹿定迷花呀

咁決絕 留都唔玩...

佢迷撚哂

doki doki小6亂撞
我們想遇是緣分!

我地戶犬失戀你地重有心情9up

戶狗係咪失戀所以先日日搵遙香

咁想我挽留

唔見幾年小妹又復活了

都是不了....

不過死返算啦

新人 大家可以叫我花囝

訓啦 聽日返工啦

屌你老味web版點撚識用

重有個ac剩改咩名好

有人唔要老牛嘛

咁撚柒 不了

好似你咁

87女神隻土人真係好好玩

Rich...

後面張野。。。

🖕🏻

人地比

早晨

朝朝都涼
晏晝就熱到仆街

屌 唔記得帶水樽
唔撚做人做了

工作不用飲水吧

午餐黎

渣架

上學啦

終於收工

好攰

weak

打少d飛機啦

覺唔覺6點起唔到身既人無資格係到回po

毒撚都唔洗訓

用左日文就唔柒？

老

駁唔到

hi bread

山崎繪里？

山崎面包

麵包

パン🍞

你地好低質....

又係自己話🍞好可愛

口裡說不吧

別傲嬌吧

チケットをご用意することができませんでした。

抵

垃圾都抽

講真好似上面個ching d live有得就咁買飛先高汁

但係衰on9

搶唔到Christmas special

留2到小妹都幾萌

周柏豪結婚我都唔想做人了

你都bid嫁啦

從來唔bid

你vip飛....

冇人識你

中左都bid啦

你送俾我。。。

泉狗噴精live?

認同ching 緊係坐前d

ching幾時派碟比小妹

想睇

gay....

睇左你先可唔可以

你先噴吧

咪撚quote 咁長啦 屌

屌 我今日又好似果個時間係mk

其實掛住ching u...

Ok

想問Trysail討論區係邊到

所有 2016-11-28 前未認證既會員已經刪除，如使用邀請碼註冊，可以重新使用。

請打錯電郵，或收不到確認電郵的請重新註冊。

姐係我吧

咪又係約左小妹

但係你仲用到..

想問下新手入唔入得黎9up=.=

啲人咁鍾意扮新手...

你條撚樣搞到ivy無左份工

想問你條撚樣幾點到

台狗件tee咁平

好想ot

你遲吧=.=

我出名準時

例遲九個字都幾準

好撚煩啊

屌你老味唔學三葉沖埋入車廂搵我?

留意到條弱智退到day2變到2張垃圾單人位

不了 一葉我就入

上左LI一排 大家點睇小妹

邪魔だ

File 07

又hey0....

幾時拍新戲？

有無用砂紙卒返粉去

.....

ゼニゼニ

決定改名了

2/4!

有沒手足中左禾大水豚

岩岩先醒起祈妹過兩日生日本身應該開開心心去旅行玩下先係

而家咪放假囉

遙遙有份配，我安心去了

咩黎

齊木楠雄的災難

真扎配個吃貨on9

呢套野咁都有咁多勁cast配，估佢唔到，依家都係新人去配

又返工

根本成套都on9 好好笑

之前追開漫畫，好期待預知未來既黑妹係邊個配

我覺得係佐倉

那我down個過兩日看吧

.......

啊!

？

上班打卡區？

好波

做特價 $8.9

見唔到ching u 吾kai針

星期四吧

GAY

用WEB回就咁亂哂碼＝＝

不了 約左8jai炮

派精呢

みなさん 、こんにちは

有沒ching黎打波

....

約左me wo

我sxxx post 鳩童

ok

有無ching黎打波

3/4！

成曰幫襯佢

吳若希?

咩黎..

我nick young

咁我聽日幫你斷腳吧

我幫你含吧

我雀又贏波!!!!

正式宣布shiny drive moony dive 係宇宙神曲

今気がついたんだけど、もしかして明日から12月！？

....

我係豊田萌絵

fail...

媽呀 好柒呀

唔好笑弱能人士啦

冇人理禾😭

個個真名上hkg
我都係

安安

嘿 我sou你丫

上班囉

去山崎買麵包了

貴。。

覺唔覺七點起身好撚on9

Yes
應該要六點

Hkg咩黎
唔識

我5點幾

雨宮天世界第一

又山崎?

唐斯

你幾時肯減下價

Ching 返咩？咁得閒9up

5點半吧

跟你一樣是老闆吧

要五點吧

放緊假
之後final

元朗喎Ching

全部、君のパンだ

識日文....

好狂

下晝5點起身
跟住做狗奴

＜２／２５＞ＢＤ第１巻封入先行２次
ｅ＋（イープラス）をご利用いただきまして、誠にありがとうございます。

有預感又中

4/4!!!!!

邊個

我抽野王

麵包有好多種

廢

世界上有英國麵包 德國麵包 法國麵包
但係就冇日本麵包

果日我隨口講個麵包出黎
你就俾人講到而家

其實個麵包都講咗好耐下

屌曬你地

又話可愛？

エリイ不嬲可愛

不嬲定依個幾月先可愛

一向都咁可愛

你地邊個射得最多？

u

係咪已經冇左小烏c

屌那星戶犬又不來

高登南小鳥我細細個就聽體

有派精不來了

hi ant

抽筋

收到風有條友轉到抽筋

Who

⋯⋯⋯

老女人廢到病左

老人病

祈妹生日沒人理

佢地唔係町民

有人夠話自己反里

想問你地町夠未

我丁你

我想丁你

嘻
放假喇喂

廢，要放假

唉
夜晚仲要返學

who ar ching

未訓？

上班了

ching出發了？

久保Ching 呢

winter仲未cone molamola
又矛得天

呢d垃圾死左了吧

上班吧

沒祈妹不去了

。。

跟你去東京私奔吧

1點見吧

到了

下個live唔撞跟你去吧

幫你抽埋

咁都唔知？

狂....

到咗？

yes...

原來一直用錯ac

Ok了

Post左

Repost

Penki tee m size $1000
邊個會買...

屌 拎唔到飛

咁點算

諗住去台灣買片想台版
望到先知原來係初b cover黎...

謝謝您的來信！ 還請您當天到現場找ＫＫＴＩＸ人員直接出示證件或是出示訂單成立的信件以供人員核對，來證明您是購買人喔，所以您就不需再全家取票。謝謝您！

聽日11點物販

仲未講個人有咩賣

有冇人中左25號maaya個event可以幫我買d野
雖然未出list

ching飛咪得

Call me?

星期六又去un女？

U?

MK到...

un u

8jai好猛

又禾？

唉

早

來個morning q吧

有沒手足去緊

好大風 有無手足比小妹攬

渣ga 攬台仔啦

台仔弱智

不了 有8jai

留意到d staff好尾機

你地去晒台灣

佢地*

佢地...

我rt佢地...

佢地

我坐寵物位
上機要打針 訓籠

勁

你排唔排到你個名既人個見面會

我都冇飛
冇錢

菲特清同千仔果d睇？

座隔離，好像係

有奏我唔反里!

ging...

你地就好有得去

糞席

咩人坐咩位吧

幾DD先會今日係台灣出現

佢地班DD

你*

以後無得反里 我唔做人算了

我碗麵線呢

收到Wind呢到D DD都去哂台灣

沒吃

洪瑞珍三明治呢

唔好食架

佢朝早送個早餐已經係三文治

成班台灣罪

唷

好凍

好凍 有無手足攬住小妹

比人打爆個咀之後食唔到野

hi all

好巨...

廢～～～～～～～

佢真係好巨

u 2....

你地好巨

又串我呢啲渣渣

Cfu...

c fu...

(o・∇・o）

飛晒冇晒人...

而家仲上到黎既一定係清泉唔去DD Live

岩牙

扮咩

你個名，依家呢個時間回po

屌 聽完Q&A 回Post啦一定係

aki

收到風有位手足廢到要早走

岩岩訓醒又見到有人叫春

難以置信。。竟然

得架仔識call戶狗

邊有人識。。

訓左無睇 唱左咩歌

神薙op

無架仔應該沒人識....

神曲刀吾色

miss jor music rainbow04 一般發售=.=

DD?

==

想睇雨..

god...

訓未？
星期一唔洗返工？

唔洗

食麵包la

mo$$

Bid!

fanclub 身分認證點搞

沒winter has come 同ticktackboom不用裸跑

唔會check

戶狗冇q&a?

好似有

咁神作

大佬

Cfu......

收到Wind ,琴晚好多香港手足未睇K姐就要趕去機場今朝翻香港做社畜

work

翻工 最開心！！！

又可以返工準備下個live

其實邊個手足打邊個手足
唔認得...

我都唔識？

下個已經係今個星期五，慘

狂...

Chisin...

又飛

而家多左咁多人

你d funsun

山崎

山崎dd....

你地成日飛

Not dd

HAHAHA

點解lihkg無得del低汁留言

系？

第一個DEL 你

我淨係認得你

好難想像我貢高汁都有人反

はい

花守BB

死dd

dd

so?

好彩我同泉狗都只係單推好多個

即係DD

只有我是真單推

Me 2

好彩我淨係識轉圈

Chip?

上班!!!!!!!!!!

OT...

下期聲pa...都是不了

我不是DD;就算是DD,也只是冠有DD之名的單推

Up乜鳩呀

不ot 就不是上班吧

怪獸娘

幾時俾返梨子個名禾牙

rippi

老牛？

角不角dd好on9

bread

再也不信有人單推

me

點解都係aqua 我地天ちゃん高質咁多？

戶狗矛左禾同8jai就連卡唔打

矛左你地，我生存重有咩意義

係派精轉左性取向你太大打擊吧

L o v e haruka

Wow #729

迷到咁...

有問題

狂.....

好多巨巨

做乜kick左我

太dd

我單推...

嗯

小圈子？

點解你廢到要拎返十鳩幾年前拿衫著去台灣

驚你班牛屎仔接受唔到新野

呢個黎黎去去得幾個人

垃圾小圈子

一睇就知5am神曲預定

個post居然有機會1001

有我好難無1001

繼續OT

應該單拖去日本睇彩奈
有咩要注意

好窮啊

頭先破財吧

戶老闆請我做打雜ok?

因為你吧...

次次都係一係唔出一係就全部一齊出
決定修心養性單推一個好了

單推

梳 唔應該影俾你睇

你直頭問要唔要...

明明已經戒左呢d 垃圾書...

對唔住

有個迷到住埋502室

1001

爆佢波！

可以七連勤

有無手足就黎比人炒

正 最喜愛工作

忘了

下個post我開返吧

發現天ちゃん由出道開始就比我燈呢加都未死都幾尾機

好撚凍，有無人攬住小妹一齊返工？

你個屎比幾正

Working!

d廢青咁遲先起身

渣ga

ching出live未

好撚眼訓

Me too

喲
戶
where

早g不約炮

派精對你打擊太大

戶狗比個女人ntr
比個男人n都無咁傷心呀

Hi all 收工未？

戶狗

RiEMUSiC

一放工就病

燈到全公司d人都準備離職

。。。厲害

哈

高清大圖

梁國雄議員

決定天日射波

訓未？

好野
終於收工

邊到有開24既山崎麵包

佢麵包師傅做定聽朝d野吧

麵包小妹得唔得？

不了

3/7開始了

戶犬納

比人ntr到不上來了

我真係好正

在北韓

在香港

新人留名

未俾Dinlo 燈死。。

又坐過龍...

llw都收左皮果3條友仲一齊食飯

我同你食飯吧

同你去埋la on99拍旅遊特輯添

收工未？

從不下班

還在做

殺是架戶狗

戶老闆又搭的士回家...

Ging...

8jai廢

啱啱先起身

廢~~~~~~~~~~

廢到

好廢

迷里狗

唔知幾多/7

有無手足黎打波

今朝5點肚痛醒左

以為講緊呢d搖搖

P R O

無地又燈我千夏係咩心態？

屌 真禮咁撚多特 不買了

邊有巨巨咁狂又全通又全特....
me渣渣...

今晚1001ok?

885

我老死準備老多碎刀沒人推post==

沒人迷

得你推

你叫到 應該唔得

忙撚到唔得閒食蛋糕了

推

= =

-_-

本身我想開新single9up話今日推完佢算

trysail新single有無cfu派碟...

進入大直路
1001

１００１

d撚屌一有機會就狗衝曬去搶名
唔夠幾日又讓返個名出黎

Yes

個屎忽納

???

好讚！

我是歡喜！

老女人黎講真音都算高汁

k姐吧

沒看

k姐仲後生過悠姐
邊到老呀

winter幾時先come呀

話你呀

上班？

讓？

好似十連勤...

不了 我轉圈

找禾？

幾on9先會搶名

仲要搶d on9名

你吧 一早就搶

on9

執輸行頭

駁唔到？

5/7

唔返足五六日一都唔好話自己返工

好彩我廢青

你廢到無音配

你都就餓死

佢有狗養佢

又沒人

今晚1001吧

真？

你地想開新我咪執post

聽日都過啦

又唔係開我老死

真禮d特幾有壽仔feel

下個POST整個cfu list吧

1.千cfu
2.飯巨巨
3.pc大師

有無人睇到個千字已經跪左係地

On9小陣ok?

轉推大師
#1 WHO?

社畜之鬼
1.8JAI
2.戶老闆
3.小妹

你樓上

內田彩？

想問青炎乜野有咩特典

壽仔廢到

唔講我地夏川?

準備solo debut 咋

執未.....

蒼藍火焰症候群？

第個人黎？影得咁正常？

又衝全特

唔通e起棚牙咩

等ching派碟比小妹呢d渣渣好了..

擺d野上頭吧

駁唔到呀

掉uo討論區

是但執下個post算

999

1000